發唔發覺做GYM嘅人行路好呀渣

行路阻撚住哂

你地同肥婆有咩分別

ching幅畫幾靚

好過你A字膊

難度你行一字膊 ！？

覺

利申 GYM狗